[
    {
        "id": 120,
        "question": "Który dinozaur miał skrzydła?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Pterodaktyl",
        "choices3": "Tyranozaur",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 121,
        "question": "Który dinozaur miał dwa rogi nad oczami?",
        "choices1": "Brachiozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Velociraptor",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 122,
        "question": "Który dinozaur był najmniejszy?",
        "choices1": "Compsognathus",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Tyranozaur",
        "choices4": "Spinozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 123,
        "question": "Który dinozaur miał długi ogon, którego używał jak bicz?",
        "choices1": "Ankylozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Diplodok",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 124,
        "question": "Który dinozaur miał twardy, kostny pancerz na plecach?",
        "choices1": "Ankylozaur",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Pterodaktyl",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 125,
        "question": "Który dinozaur miał długi, zakrzywiony pazur na stopie?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Velociraptor",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 126,
        "question": "Który dinozaur był największy?",
        "choices1": "Velociraptor",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Brachiozaur",
        "choices4": "Triceratops",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 127,
        "question": "Który dinozaur miał pancerz i maczugę na ogonie?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 128,
        "question": "Czy dinozaury były dinozaurami morskimi?",
        "choices1": "Nie",
        "choices2": "Tak",
        "choices3": "Niektóre",
        "choices4": "Wszystkie",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 129,
        "question": "Który dinozaur miał dziób jak papuga?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Pachycefalozaur",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Parasaurolof",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 130,
        "question": "Który dinozaur miał kolce na plecach?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Brachiozaur",
        "choices4": "Velociraptor",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 131,
        "question": "Który dinozaur miał długie zęby do jedzenia mięsa?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Pterodaktyl",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 132,
        "question": "Który dinozaur był znany z dużej prędkości biegu?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Velociraptor",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 133,
        "question": "Który dinozaur miał długie zęby i duże nogi?",
        "choices1": "Pterodaktyl",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 134,
        "question": "Który dinozaur miał małe rączki i duże nogi?",
        "choices1": "Velociraptor",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 135,
        "question": "Który dinozaur był największym roślinożercą?",
        "choices1": "Brachiozaur",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 136,
        "question": "Który dinozaur miał dwa rogi i tarczę na głowie?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Velociraptor",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 137,
        "question": "Który dinozaur miał grzebień na głowie?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Parasaurolof",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 138,
        "question": "Który dinozaur miał duże zęby, ale był roślinożercą?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Tyranozaur",
        "choices4": "Pterodaktyl",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 139,
        "question": "Czy dinozaury potrafiły latać?",
        "choices1": "Niektóre",
        "choices2": "Wszystkie",
        "choices3": "Żadne",
        "choices4": "Tylko małe",
        "answer": 1
    }
]
